向政府申報經驗

有無巴打因兼職既緣由，向政府申報

你地係做咩工作所以申報？

認真問

返Part-time要申報？？？
定係你填GF340啊

你講咩
Outside work?

填表上咪得，做乜都要報架，義工都要

嗰個唔叫申報，叫申請。要做之前申請同有機會唔批㗎